★東江水大腸桿菌最高超標29倍

東江水是本港最主要食水來源，但大腸桿菌量屢次超標，情況惹關注。水務諮詢委員會委會一連三日考察東江水，取得數據發現東江水的大腸桿菌含量在個別日子高達每公升6萬個，超標29倍。主席陳漢輝直斥「不能接受」（unacceptable），但他透露隨著深圳埔地嚇水質淨化廠污水處理工程將竣工，日後未經處理的污水將先淨化才排到沙灣河，東江水質將改善。

對於有意見指本港應興建海水化淡廠，以減少依賴東江水，陳認為海水化淡廠處理量低、耗能，加上本港缺地興建，宜作後備供水方案。

畀錢買屍水

繼續飲啦
飲死我就最適合不過了

超290倍都一樣要你感恩架啦

飲埋啲咁既水都咁長命

天價買屎水

垃圾水，高價買

你唔跟進唔等於無左件事

射射蛆蟈

度度都係甘

垃圾水都可以過濾沉澱解決
但化學污染就好難解決
食水有界定含菌量的指標
但就從來都冇化學物/污染方面含量的標準

鉛水過濾唔到
全氟化合物過濾唔到

冚港剷

蒸餾水冇乜營養
人係要透過食水有意無意吸收某啲礦物質

咁你快啲去自殺算啦，嘥晒啲水

死有何懼
怕就怕死前捱病捱痛
好撚驚生cancer

今個財政年度上會拎錢

好多高官淨飲枝裝山泉水
理撚得你地飲撚死

咁你咪上天台跳落街囉，仲等咩呀？

化學水過濾都冇撚用
明唔撚明